{
    "question": "Pengikut kristus yangendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ananias</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lewat penglihatan Tuhan menyuruh dia untuk mendoakan paulus sehingga mata paulus sembuh </p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengikut kristus yang mendoakan paulus sehingga dapat melihat kembali adalah <strong>Ananias</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Ananias </strong>adalah seorang Kristen pada abad pertama Masehi di kota Damsyik atau Damaskus yang disebut dalam Perjanjian Baru Alkitab Kristen. Kisah Para Rasul mencatat bahwa ia disuruh oleh Tuhan Yesus untuk menyembuhkan kebutaan Saulus, yang kelak dikenal sebagai rasul Paulus dan membaptiskannya menjadi orang Kristen.</p><p></p><p>Semoga Membantu&gt;</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalimat-yang-bisa-menerima-irob-adalah-kalimat-ism-dan-kalimat-838",
            "question": "Kalimat yang bisa menerima I\u2019rob adalah kalimat ism dan kalimat \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa ya </p><p>minta bantu sama aku ni </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tujian-diciptakannya-virus-pada-komputer-tolong-kak-733",
            "question": "Jelaskan tujian diciptakannya virus pada komputer?\r\n tolong kak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertama kali virus yang dibuat adalah Perang Program atau Core War, dibuat dengan tujuan menyerang, memperbaiki dan memusnahkan program. Pada intinya, virus diciptakan untuk hal-hal yang berdampak merugikan. ... Virus ini masuk kedalam komputer lewat internet, email, dan lain \u2013 lain.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>- untuk mengambil ali komputer dan menggunakan nya untuk tujuan tertentu</p><p>- untuk menhasilkan uang</p><p>- untuk mencuri informasi sensitif ( nomor kartu kredit, password, rincian pribadi, data, dll ) </p><p>- untuk membuktikan sesuatu</p><p>- untuk membuktikan skilll</p><p>Dan untuk tujuan balas dendam</p><p>Penjelasan: itulah tujuan virus komouter.. Semoga Bermanfaat :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-nama-motif-b-asal-c-makna-motif-793",
            "question": "A. Nama motif:\r\n B. Asal:\r\n C. Makna motif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaannya mana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di perjelas ya</p><p>Kalau buat pertanyaan</p><p>Sorry^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-salah-satu-desa-di-bali-yang-menjadi-daya-tarik-keunikan-terse-986",
            "question": "8.    Salah satu desa di Bali yang menjadi daya tarik keunikan tersendiri pada tradisi\r\n pemakaman dengan meletakkan di atas tanah dan dalam gua, bahkan di atas pohon\r\n adalah ....\r\n A. Desa Penglipuran\r\n B. Desa Tenganan\r\n C. Desa Trunyan\r\n D. Desa Ubud",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Desa Trunyan</p><p></p><p></p><p></p><p>Maap Kalo Salah (\u25d0\u2207\u25d0*)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-gerakan-pemanasan-dalam-senam-ae-688",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan gerakan pemanasan dalam senam aerobik adalah\u2026.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warming up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang\u00a0bukan merupakan gerakan\u00a0warming up\u00a0dalam senam\u00a0ritmik/irama adalah PERNAPASAN.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-untuk-menghayati-lagu-yang-baik-593",
            "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-perhatikan-lapisan-lapisan-pada-atmosfer-berikut-ini-1-e-705",
            "question": "***    18. Perhatikan lapisan-lapisan pada atmosfer berikut ini\r\n1. Eksosfer\r\n2. Mesosfer\r\n3. Stratosfer\r\n4. Termosfer\r\n5. Traforfer\r\nUrutan lapisan atmosfer dari yang dekat dengan bumi\r\nadalah\r\na. 1 - 2-4-5-3\r\nb. 5-3-2-4-1\r\nc. S-3-2-1-4\r\nd. 4-3-2-5-1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 5-3-2-4-1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. troposfer</p><p>2. stratosfer</p><p>3. mesosfer</p><p>4. termosfer</p><p>5. eksosfer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "irob-adalah-perubahan-lafadz-pada-kalimat-yg-jawab-aku-doa-i-789",
            "question": "Irob adalah perubahan lafadz \r\npada kalimat ....\r\n\r\nyg jawab aku doa in rezeki nya lancar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>I&#039;rob menurut istilah adalah perubahan yang terjadi pada akhir kata/kalimah secara lafal maupun kira-kira karena perbedaan amil yang masuk ke kata tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>I&#039;rab ialah perubahan akhir kalimah karena perbedaan &#039;amil yang masuk di dalamnya baik secara lafaz maupun kira-kira. Maksudnya adalah apabila ada amil yang masuk kedalam kalimah yang dapat mempengaruhi harakat akhir kalimah.</p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu</em></strong></p><p><strong>Jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> ya</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-harry-is-late-b-a-he-should-hurry-b-he-should-see-the-d-577",
            "question": "A : Harry is late ! B :    a. He should hurry\r\n b. He should see the dentist\r\n c. He should call the police\r\n d. He should drive a car",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A. he should hurry</p><p></p><p>harry terlambat dia sebaiknya bergegas</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}